# Задание 1. Создать систему вложенных папок с файлами.
- Пользователь заходит на страницу, где должно расплагаются неограниченное количество папок. 
- В каждой папке так же может быть неограниченное количество папок. 
- В папке могут быть либо файлы, либо папки. 
- При удалении папки с файлами - удаляются и файлы 
- При удалении должно быть показано соответствующее сообщение. 
- При удалении папки, все вложенные папки перемещаются в родительскую 
- При удалении должно быть показано соответствующее сообщение. 
- Так же должна быть возможность переместить папки и файлы в другие папки.

# Задание 2. Разграничение прав пользователей
Есть администратор, есть пользователи.		

- Каждому пользователю может быть назначен тип доступа, который создается администратором (не администратор создавать типы доступа не может).
- Так же администратор назначает уровень доступа для папки (либо для всех, либо конкретный тип доступа, либо несколько типов).
- По-умолчанию доступ запрещен.
- Ограничение доступа к папке, ограничивает доступ ко всем вложенным папкам и файлам.

Задание желательно выложить на любой хостинг.
Внешний вид не имеет значения, но важно, чтобы было понятно что есть что. (Возможно использовать иконки)

#Задание 3. Сделать удаление файлов без перезагрузки страницы